msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-05-29 22:20+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:134
msgid "$TFT - Whitelist open now! Register here:"
msgstr "$TFT - 화이트리스트가 지금 열려 있습니다! 여기서 등록:"

#: src/pages/AboutPage/sections/AboutUs.js:88
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:38
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:65
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:265
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: src/pages/NewsPage/sections/ArticleNavigate/index.js:36
msgid "Back To News"
msgstr "뉴스로 돌아가기"

#: src/pages/NewsPage/components/index.js:115
msgid "Back to top"
msgstr "상단으로 돌아가기"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:320
msgid "Business Transactions"
msgstr "비즈니스 트랜잭션"

#: src/pages/AboutPage/sections/AboutUs.js:144
msgid "COMMUNITY"
msgstr "커뮤니티"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:199
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:397
msgid "Changes to this Privacy Policy"
msgstr "이 개인 정보 보호 정책의 변경"

#: src/pages/HelpPage/index.js:173
msgid "Check out our frequently asked questions"
msgstr "자주 묻는 질문을 확인해 보세요"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:370
msgid "Children's Privacy"
msgstr "어린이 보호"

#: src/pages/WhitePaper/index.js:137
msgid "Click Here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: src/pages/NewsPage/sections/CommentsList/index.js:64
msgid "Comment here"
msgstr "여기에 댓글"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:161
msgid "Confirm Password:"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:121
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:145
msgid "Confirm your new password"
msgstr "새 암호 다시 입력"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:113
#: src/pages/Authentication/Signup.js:162
msgid "Confirm your password"
msgstr "암호를 확인"

#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:50
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:77
#: src/pages/ContacUs/index.js:116
#: src/pages/HelpPage/index.js:149
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: src/components/TFTFooter/index.js:77
#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:410
msgid "Contact Us"
msgstr "개발자에게 연락하기"

#: src/pages/DonatePage/sections/DonateTab.js:78
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨"

#: src/pages/DonatePage/sections/DonateTab.js:70
msgid "Copy Code"
msgstr "코드 복사"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:47
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:52
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:57
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:62
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:67
msgid "Core Team"
msgstr "코어 팀"

#: src/pages/ArticlePage/index.js:58
msgid "Create Article"
msgstr "기사 만들기"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:109
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:114
msgid "Definitions"
msgstr "정의"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:82
msgid "Director of Partnerships LatAm"
msgstr "LatAm 파트너십 이사"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:77
msgid "Director of Partnerships NA"
msgstr "NA 파트너십 이사"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:316
msgid "Disclosure of Your Personal Data"
msgstr "귀하의 개인 데이터 공개"

#: src/pages/Authentication/Login.js:192
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으십니까?"

#: src/pages/DonatePage/sections/MainFace.js:42
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: src/pages/LandingPage/sections/Donate/index.js:43
msgid "Donate Here"
msgstr "여기에 기부하세요"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:223
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/pages/Authentication/Profile.js:181
msgid "Edit Profile Setting"
msgstr "프로필 설정 편집"

#: src/pages/NewsPage/sections/ArticleHeader/index.js:115
msgid "Edit This News"
msgstr "이 뉴스 편집"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:93
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/pages/ContacUs/index.js:49
msgid "Email address is required"
msgstr "이메일 주소가 필요합니다."

#: src/pages/Authentication/Signup.js:147
#: src/pages/components/PreICO/index.js:86
#: src/pages/ContacUs/index.js:93
#: src/pages/PRPage/index.js:121
msgid "Email:"
msgstr "이메일"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:164
msgid "Enter Title Here"
msgstr "여기에 제목 입력"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:179
msgid "Enter description here"
msgstr "여기에 설명을 입력하세요"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:137
msgid "Enter your current password"
msgstr "현재 패스워드를 입력하세요"

#: src/components/TFTFooter/index.js:41
#: src/pages/Authentication/Setting.js:131
#: src/pages/Authentication/Signup.js:105
#: src/pages/Authentication/Signup.js:148
#: src/pages/components/PreICO/index.js:65
#: src/pages/components/PreICO/index.js:87
#: src/pages/ContacUs/index.js:94
msgid "Enter your email address"
msgstr "이메일 주소를 입력하세요"

#: src/pages/ContacUs/index.js:87
msgid "Enter your name"
msgstr "이름을 입력하세요"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:140
msgid "Enter your new password"
msgstr "새 패스워드를 입력하세요"

#: src/pages/Authentication/Login.js:94
#: src/pages/Authentication/Login.js:161
#: src/pages/Authentication/Signup.js:109
#: src/pages/Authentication/Signup.js:155
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호를 입력하십시오."

#: src/pages/ContacUs/index.js:101
msgid "Enter your subject"
msgstr "주제를 입력하세요"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:128
#: src/pages/Authentication/Signup.js:101
#: src/pages/Authentication/Signup.js:141
msgid "Enter your username"
msgstr "사용자 이름을 입력하세요."

#: src/pages/Authentication/Login.js:90
msgid "Enter your username or email address"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일 주소를 입력하세요"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:134
msgid "Enter your wallet address"
msgstr "지갑 주소를 입력하세요"

#: src/components/TFTFooter/index.js:85
#: src/pages/FAQPage/index.js:183
#: src/pages/HelpPage/index.js:170
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: src/pages/NewsPage/index.js:108
msgid "Failed to get comments from backend"
msgstr "백엔드에서 댓글을 가져오지 못했습니다."

#: src/pages/ContacUs/index.js:77
msgid "Failed to send message to team. {0}"
msgstr "팀에 메시지를 보내지 못했습니다. {0}"

#: src/pages/Authentication/Profile.js:306
msgid "Favorite articles"
msgstr "좋아하는 기사"

#: src/pages/LandingPage/sections/Header/index.js:162
msgid "Find out more"
msgstr "자세히 보기"

#: src/pages/PRPage/index.js:115
msgid "For any media enquiries please contact:"
msgstr "미디어 관련 문의 사항은 다음으로 연락하십시오."

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:102
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:107
msgid "Fullstack Developer"
msgstr "풀스택 개발자"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:97
msgid "Greek Football Specialist and Youth Development"
msgstr "그리스 축구 전문가 및 청소년 개발"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:92
msgid "Head of TFT Nigeria"
msgstr "TFT 나이지리아 책임자"

#: src/components/TFTFooter/index.js:81
#: src/pages/HelpPage/index.js:131
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:104
msgid "Interpretation"
msgstr "해석"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:100
msgid "Interpretation and Definitions"
msgstr "해석 및 정의"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:331
msgid "Law enforcement"
msgstr "법 집행"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:385
msgid "Links to Other Websites"
msgstr "다른 웹 사이트 링크"

#: src/pages/PRPage/index.js:132
msgid "Location:"
msgstr "위치:"

#: src/pages/Authentication/Login.js:168
#: src/pages/Authentication/Login.js:181
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:58
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:277
msgid "Log in here"
msgstr "여기에 로그인"

#: src/pages/Authentication/Login.js:173
msgid "Log in with wallet"
msgstr "지갑으로 로그인"

#: src/components/Poppers/TFTProfileMenu/index.js:131
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/TFTFooter/index.js:104
#: src/pages/PRPage/index.js:112
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: src/pages/ContacUs/index.js:129
msgid "Message:"
msgstr "메시지"

#: src/pages/LandingPage/sections/Blogs/index.js:58
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:140
#: src/pages/ContacUs/index.js:86
msgid "Name:"
msgstr "이름"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:115
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:143
msgid "New password should be entered"
msgstr "새 비밀번호를 입력해야 합니다."

#: src/components/TFTFooter/index.js:89
#: src/pages/ArticlePage/sections/MainFace.js:45
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:42
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:69
#: src/pages/LandingPage/sections/Blogs/index.js:38
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:123
msgid "News title should not be empty!"
msgstr "뉴스 제목은 비워 둘 수 없습니다!"

#: src/pages/PRPage/index.js:119
msgid "Office:"
msgstr "사무실:"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:342
msgid "Other legal requirements"
msgstr "기타 법적 요구 사항"

#: src/pages/LandingPage/sections/ShopNFT/index.js:38
msgid "Our NFTs"
msgstr "우리의 NFT들"

#: src/pages/Authentication/Login.js:96
#: src/pages/Authentication/Signup.js:111
msgid "Password is required"
msgstr "패스워드가 필요합니다."

#: src/pages/Authentication/Login.js:95
#: src/pages/Authentication/Setting.js:138
#: src/pages/Authentication/Setting.js:141
#: src/pages/Authentication/Signup.js:110
msgid "Password should be of minimum 8 characters length"
msgstr "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다."

#: src/pages/Authentication/Login.js:160
#: src/pages/Authentication/Signup.js:154
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:146
#: src/pages/Authentication/Signup.js:114
msgid "Passwords must match"
msgstr "비밀번호가 일치해야 합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:155
msgid "Personal Data"
msgstr "개인 데이터"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:115
msgid "Please retype your password."
msgstr "패스워드를 다시 입력하세요."

#: src/pages/NewsPage/index.js:123
msgid "Please, login to add favorite!"
msgstr "즐겨찾기를 추가하려면 로그인하세요!"

#: src/pages/NewsPage/sections/CommentsList/index.js:86
msgid "Post Your Comment"
msgstr "의견 게시하기"

#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:46
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:73
msgid "Pre-ICO"
msgstr "Pre-ICO"

#: src/components/TFTFooter/index.js:96
#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:73
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: src/components/Poppers/TFTProfileMenu/index.js:114
#: src/pages/Authentication/Profile.js:147
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/components/TFTReadMore/index.js:45
msgid "Read More"
msgstr "더 읽기"

#: src/pages/NewsPage/sections/ArticleNavigate/index.js:46
msgid "Read next"
msgstr "다음 읽기"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:101
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:133
msgid "Register Pre-ICO"
msgstr "Pre-ICO 등록"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:95
msgid "Register with wallet"
msgstr "지갑으로 등록"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:286
msgid "Retention of Your Personal Data"
msgstr "귀하의 개인 데이터 보유"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:359
msgid "Security of Your Personal Data"
msgstr "개인 데이터의 보안"

#: src/pages/ContacUs/index.js:108
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/components/Poppers/TFTProfileMenu/index.js:122
msgid "Setting"
msgstr "설정"

#: src/components/TFTReadMore/index.js:45
msgid "Show less"
msgstr "간단히 표시"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:254
msgid "Sign Up"
msgstr "가입"

#: src/pages/Authentication/Login.js:204
#: src/pages/Authentication/Signup.js:170
msgid "Sign up"
msgstr "가입"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:175
msgid "Sign up with wallet"
msgstr "월렛으로 가입하기"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:87
msgid "Spanish Football Expert, Football Analyst and Coach"
msgstr "스페인 축구 전문가, 축구 분석가 및 코치"

#: src/pages/ContacUs/index.js:100
msgid "Subject:"
msgstr "제목"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:196
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/components/TFTFooter/index.js:69
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: src/pages/ContacUs/index.js:74
msgid "Success to send message to team."
msgstr "팀에 메시지를 보내는 데 성공했습니다."

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:72
msgid "TFT Lead Designer and Creative"
msgstr "TFT 수석 디자이너 및 크리에이티브"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:150
msgid "The Team"
msgstr "팀성원들"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:103
#: src/pages/Authentication/Signup.js:107
#: src/pages/components/PreICO/index.js:67
msgid "This field is required!"
msgstr "필수 기재 항목입니다."

#: src/pages/Authentication/Setting.js:132
#: src/pages/Authentication/Signup.js:106
#: src/pages/components/PreICO/index.js:66
#: src/pages/ContacUs/index.js:48
msgid "This is not a valid email."
msgstr "유효한 이메일이 아닙니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:190
msgid "Tracking Technologies and Cookies"
msgstr "추적 기술 및 쿠키"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:300
msgid "Transfer of Your Personal Data"
msgstr "귀하의 개인 데이터 전송"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:151
msgid "Types of Data Collected"
msgstr "수집되는 데이터 유형"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:311
msgid "Update Setting"
msgstr "설정 업데이트"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:173
msgid "Usage Data"
msgstr "데이터사용"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:244
msgid "Use of Your Personal Data"
msgstr "귀하의 개인 데이터 사용"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:86
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/pages/Authentication/Login.js:153
msgid "Username / email:"
msgstr "사용자 이름/이메일:"

#: src/pages/Authentication/Login.js:154
msgid "Username or Email Address"
msgstr "아이디 또는 이메일 주소"

#: src/pages/Authentication/Login.js:92
msgid "Username or Email address is required"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일 주소가 필요합니다."

#: src/pages/Authentication/Login.js:91
#: src/pages/Authentication/Setting.js:129
#: src/pages/Authentication/Signup.js:102
msgid "Username should be of minimum 3 characters length"
msgstr "사용자 이름은 최소 3자 이상이어야 합니다."

#: src/pages/Authentication/Setting.js:100
msgid "Wallet address"
msgstr "지갑 주소"

#: src/pages/LandingPage/sections/Donate/index.js:33
msgid "Want to support TFT?"
msgstr "TFT를 지원하고 싶으세요?"

#: src/pages/FAQPage/index.js:94
msgid "What is a DAO?"
msgstr "DAO란 무엇입니까?"

#: src/pages/AboutPage/sections/WhitePaper.js:65
#: src/pages/AboutPage/sections/WhitePaper.js:94
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:54
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:81
#: src/pages/WhitePaper/index.js:120
msgid "Whitepaper"
msgstr "백서"

#: src/pages/FAQPage/index.js:86
msgid "Who are The Fans Together? What are you doing?"
msgstr "The Fans Together은 누구인가요? 뭐하는 거예요?"

#: src/pages/FAQPage/index.js:112
msgid "Why Crypto?"
msgstr "왜 Crypto인가?"

#: src/pages/FAQPage/index.js:124
msgid "Why IOTA?"
msgstr "IOTA를 선택해야 하는 이유"

#: src/pages/FAQPage/index.js:102
msgid "Why now?"
msgstr "왜 지금?"

#: src/pages/FAQPage/index.js:134
msgid "Will I get a physical version of my NFT?"
msgstr "NFT의 실제 버전을 받을 수 있나요?"

#: src/pages/FAQPage/index.js:141
msgid "Will you buy my club?"
msgstr "우리 클럽을 살 건가요?"

#: src/pages/AboutPage/sections/AboutUs.js:49
msgid "about.text"
msgstr ""
"Fans Together는 전 세계의 스포츠 팬들을 모아 프로 스포츠 클럽에서 힘을 얻고 발언하는 데 전념하는 DAO (분산 자율 조직) 입니다.\n"
"이 목표를 달성하기 위해 The Fans Together는 IOTA 재단이 만든 분산 원장 기술 (DLT) 인 Tangle을 활용하여 팬들이 스포츠 클럽에 참여할 수있는 빠르고 자유롭고 마찰없는 방법을 만들고 있습니다.거버넌스 구조를 통해 팬들은 클럽 운영에 대한 진정한 발언권을 갖게 될 것입니다.\n"
"The Fans Together의 $ TFT 토큰 중 하나 이상을 소유 한 사람은 투표와 투표를 통해 스포츠 클럽의 방향에 대해 토론하고 기여하며 궁극적으로 결정할 수 있습니다.DAO 내의 투표는 TFT 팀이 제안한 다음 토큰 보유자가 참여하여 결과를 결정할 수 있습니다.\n"
"우리는 IOTA의 Tangle의 많은 장점, 빠르고, 비용이 들지 않으며, 에너지 효율적이기 때문에 사용하기로 결정했습니다.이러한 기능들이 팬들 투게더을 가능하게 하는 이유입니다."

#: src/pages/AboutPage/sections/WhitePaper.js:72
msgid "about.white.desc0"
msgstr "전략적 팀 전투 계획이 무엇인지 살펴보고 싶으세요?<0/>여기에서 백서를 살펴보세요."

#: src/pages/ArticlePage/sections/MainFace.js:61
msgid "article.desc"
msgstr "여기에서 팬 투게더와 관련된 모든 일을 최신 상태로 유지할 수 있습니다."

#: src/pages/DonatePage/sections/MainFace.js:55
msgid "donate.main.desc"
msgstr "팬스 투게더는 스포츠 팬과 프로 클럽을 더 가깝게 만들기 위해 열심히 노력하고 있습니다.기부 정보는 다음과 같습니다."

#: src/pages/FAQPage/index.js:87
msgid "faq.a1"
msgstr "The Fans Together는 Web3 기술과 IOTA Tangle을 사용하여 스포츠 팬들을 하나로 모으고 의사 결정에서 제외되는 대신 스포츠 클럽에서 진정한 발언권을 가질 수있는 힘을 부여하는 DAO (아래 참조) 입니다."

#: src/pages/FAQPage/index.js:95
msgid "faq.a2"
msgstr "분산 자치 커뮤니티는 Web3 기술을 통해 함께 모여 집단적으로 결정을 내리는 개인 그룹입니다."

#: src/pages/FAQPage/index.js:103
msgid "faq.a3"
msgstr "우리는 지금이 기술과 스포츠 발전의 합류점을 겪은 때라는 것을 알았습니다.우리는 부당한 유럽 슈퍼리그 제안에 반대하는 팬들의 동원에 활력을 불어 넣었습니다.IOTA 재단의 기술 성숙을 위한 발전 속도는 계속되고 있으며 IOTA는 이 프로젝트에 필요한 것을 제공할 수 있을 만큼 충분히 개발되었다고 생각합니다."

#: src/pages/FAQPage/index.js:113
msgid "faq.a4"
msgstr "간단히 말해 분산 된 운용성을 허용하고 투명하고 불변이며 소유권 및 투표 모델의 맥락에서 토큰 보유자가 DAO 방향 및 획득 전략 관리에 참여할 수 있습니다.Tangle을 통한 스포츠 클럽의 후속 관리는 프로젝트에 상당한 신뢰성과 신뢰를 제공하는 동시에 참가자의 관심 영역의 광범위한 참여 및 선택 가능성을 허용합니다.Tangle을 사용하면 운영의 모든 측면에서 빠른 확장, 액세스 속도 및 가시성을 얻을 수 있습니다."

#: src/pages/FAQPage/index.js:125
msgid "faq.a5"
msgstr "IOTA를 통해 거래가 수수료가없고 마찰이 없다는 사실은 다른 암호 화폐에서 DAO를 운영하는 것보다 중요한 이점입니다.또 다른 장점은 IOTA Tangle이 훨씬 덜 에너지 집약적 인 방식으로 작동한다는 것입니다. 즉, Ethereum과 같은 다른 암호 화폐가 부과하는 환경 및 지속 가능성에 대한 비용없이 디지털 원장의 기능을 가질 수 있습니다."

#: src/pages/FAQPage/index.js:135
msgid "faq.a6"
msgstr "현재 #DAOPIONEER 만 실제 의류로 구입할 수 있습니다."

#: src/pages/FAQPage/index.js:142
msgid "faq.a7"
msgstr "각 구매 결정은 DAO 멤버십에 의해 제안, 토론 및 승인되므로 약속 할 수는 없지만 참여하고 의견을 듣도록 권장 할 수 있습니다."

#: src/pages/HelpPage/index.js:152
msgid "help.contact.desc"
msgstr "FAQ에서 필요한 정보를 찾지 못하셨나요?"

#: src/pages/LandingPage/sections/Donate/index.js:36
msgid "home.donate.p0"
msgstr "팬스 투게더는 스포츠 팬과 프로 클럽을 더 가깝게 만들기 위해 열심히 노력하고 있습니다.기부 정보는 다음과 같습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:147
msgid "priv.policy.h1"
msgstr "개인 데이터 수집 및 사용"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:93
msgid "priv.policy.t0"
msgstr "이 개인 정보 보호 정책은 귀하가 서비스를 사용할 때 귀하의 정보를 수집, 사용 및 공개하는 것에 대한 당사의 정책 및 절차를 설명하고 귀하의 개인 정보 보호 권리 및 법률이 귀하를 보호하는 방법에 대해 설명합니다.<0/>서비스를 사용함으로써 귀하는 본 개인 정보 보호 정책에 따라 정보의 수집 및 사용에 동의하는 것입니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:108
msgid "priv.policy.t1"
msgstr "첫 글자가 대문자로 된 단어는 다음 조건에서 정의된 의미를 갖습니다.다음 정의는 단수 또는 복수로 표시되는지 여부에 관계없이 동일한 의미를 갖습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:335
msgid "priv.policy.t10"
msgstr "특정 상황에서 회사는 법률에 의해 또는 공공 기관 (예: 법원 또는 정부 기관) 의 유효한 요청에 응답하여 귀하의 개인 데이터를 공개해야 할 수도 있습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:346
msgid "priv.policy.t11"
msgstr "회사는 다음과 같은 조치가 필요하다는 선의의 믿음으로 귀하의 개인 데이터를 공개할 수 있습니다.<0><1>법적 의무 준수</1><2>회사의 권리 또는 재산 보호 및 방어</2><3>서비스와 관련하여 발생할 수 있는 부정행위 방지 또는 조사</3><4>서비스 사용자 또는 대중의 개인 안전 보호</4><5>법적 책임으로부터 보호</5></0>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:363
msgid "priv.policy.t12"
msgstr "귀하의 개인 데이터의 보안은 우리에게 중요하지만 인터넷을 통한 전송 방법이나 전자 저장 방법은 100% 안전하지 않습니다.당사는 귀하의 개인 데이터를 보호하기 위해 상업적으로 허용되는 수단을 사용하기 위해 노력하지만 절대적인 보안을 보장 할 수는 없습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:374
msgid "priv.policy.t13"
msgstr "당사의 서비스는 13세 미만의 사람을 대상으로 하지 않습니다.당사는 13세 미만의 사람으로부터 고의로 개인 식별 정보를 수집하지 않습니다.귀하가 부모 또는 보호자이고 자녀가 당사에 개인 데이터를 제공했다는 사실을 알고 있는 경우 당사에 문의하십시오.부모의 동의없이 13 세 미만의 사람으로부터 개인 데이터를 수집했다는 사실을 알게 된<0/> 경우 당사는 해당 정보를 당사 서버에서 제거하기위한 조치를 취합니다. 귀하의 정보를 처리하기위한 법적 근거로 동의에 의존해야하는 경우 귀하의 국가는부모님, 당사는 해당 정보를 수집하고 사용하기 전에 부모의 동의를 요구할 수 있습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:389
msgid "priv.policy.t14"
msgstr "당사 서비스에는 당사가 운영하지 않는 다른 웹 사이트에 대한 링크가 포함될 수 있습니다.제3자 링크를 클릭하면 해당 제3자의 사이트로 연결됩니다.우리는 당신이 방문하는 모든 사이트의 개인 정보 보호 정책을 검토 할 것을 강력히 권고합니다.<0/> 우리는 제 3 자 사이트 또는 서비스의 내용, 개인 정보 보호 정책 또는 관행에 대해 통제 할 수 없으며 책임을지지 않습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:401
msgid "priv.policy.t15"
msgstr "우리는 때때로 개인 정보 보호 정책을 업데이트 할 수 있습니다.우리는이 페이지에 새로운 개인 정보 보호 정책을 게시하여 변경 사항을 귀하에게 알릴 것입니다.<0/> 변경 사항이 적용되기 전에 이메일 및/또는 당사 서비스에 대한 눈에 잘 띄는 통지를 통해<1/> 귀하에게 알리고 본 개인 정보 보호 정책 상단의 “최종 업데이트”날짜를 업데이트합니다. 이 개인 정보 보호를 검토하는 것이 좋습니다변경 사항에 대해 정기적으로 정책을 적용합니다.이 개인 정보 보호 정책의 변경 사항은 이 페이지에 게시될 때 유효합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:414
msgid "priv.policy.t16"
msgstr "이 개인 정보 보호 정책에 대해 궁금한 점이 있으면 다음 <0><1>연락처로 문의하십시오. 이메일: contact@thefanstogether.io</1></0>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:118
msgid "priv.policy.t2"
msgstr "본 개인정보 보호정책의 목적:<0/><1><2><3>계정</3>은 귀하가 당사 서비스 또는 당사 서비스의 일부에 액세스하기 위해 생성된 고유 계정을 의미합니다.</2><4><5>회사</5>(이 계약에서 \"회사\", \"당사\" 또는 \"우리\"라고 함)는 The Fans Together를 의미합니다.</4><6><7>쿠키</7>는 웹사이트에 의해 귀하의 컴퓨터, 모바일 장치 또는 기타 장치에 저장되는 작은 파일로, 해당 웹사이트의 다양한 사용 중 귀하의 검색 기록에 대한 세부 정보를 포함합니다.</6><8><9>국가</9>는 다음을 의미합니다. 영국</8><10><11>장치</11>는 컴퓨터, 휴대폰 또는 컴퓨터와 같이 서비스에 액세스할 수 있는 모든 장치를 의미합니다. 디지털 태블릿.</10><12><13>개인 데이터</13>는 식별되거나 식별 가능한 개인과 관련된 모든 정보입니다.</12><14><15>서비스</15>는 웹사이트를 나타냅니다.</14><16><17>서비스 제공업체</17>는 회사를 대신하여 데이터를 처리하는 모든 자연인 또는 법인을 의미합니다. 서비스를 용이하게 하거나, 회사를 대신하여 서비스를 제공하거나, 서비스와 관련된 서비스를 수행하거나, 회사가 서비스 사용 방법을 분석하는 데 도움을 주기 위해 회사가 고용한 제3자 회사 또는 개인을 의미합니다.</16><18><19>이용 데이터</19>는 서비스 사용 또는 서비스 인프라 자체에서 생성된 자동 수집 데이터(예: 페이지 방문 기간)를 말합니다.</18><20><21>웹사이트</21>는 <22>https://thefanstogether.io</22></20><23><24>귀하</24>에서 액세스할 수 있는 The Fans Together를 의미합니다. 서비스에 액세스하거나 사용하는 개인, 해당하는 경우 해당 개인이 서비스에 액세스하거나 사용하는 회사 또는 기타 법인.</23></1>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:159
msgid "priv.policy.t3"
msgstr "당사 서비스를 사용하는 동안 당사는 귀하에게 연락하거나 귀하를 식별하는 데 사용할 수 있는 특정 개인 식별 정보를 제공하도록 요청할 수 있습니다. 개인 식별 정보에는 다음이 포함되지만 이에 국한되지는 않습니다.<0><1>이메일 주소</1><2>이름 및 성</2><3>전화번호</3><4>주소, 주, 도, 우편번호, 시</4><5>사용 데이터</5></0>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:177
msgid "priv.policy.t4"
msgstr "사용 데이터는 서비스를 사용할 때 자동으로 수집됩니다.<0/> 사용 데이터에는 장치의 인터넷 프로토콜 주소 (예: IP 주소), 브라우저 유형, 브라우저 버전, 방문한 서비스 페이지, 방문 시간 및 날짜, 해당 페이지에서 보낸 시간, 고유 한 정보가 포함될 수 있습니다기기 식별자 및 기타 진단 데이터 귀하가 모바일 장치를 통해 또는 모바일 장치를 통해 서비스에 액세스 할<1/> 때 당사는 귀하가 사용하는 모바일 장치 유형, 모바일 장치 고유 ID, 모바일 장치의 IP 주소, 모바일 운영 등을 포함하되 이에 국한되지 않는 특정 정보를 자동으로 수집 할 수 있습니다시스템, 사용하는 모바일 인터넷 브라우저의 유형, 고유 장치 식별자 및 기타 진단 데이터.또한 당사는 귀하가 당사 서비스를 방문할 때마다 또는 모바일 장치를 통해 또는 모바일 장치를 통해 서비스에 액세스할 때 귀하의 브라우저가 전송하는 정보를 수집할 수 있습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:194
msgid "priv.policy.t5"
msgstr "당사는 쿠키 및 유사한 추적 기술을 사용하여 당사 서비스에서의 활동을 추적하고 특정 정보를 저장합니다. 사용되는 추적 기술은 정보를 수집 및 추적하고 당사 서비스를 개선 및 분석하기 위한 비콘, 태그 및 스크립트입니다. 당사가 사용하는 기술에는 다음이 포함될 수 있습니다.<0><1><2>쿠키 또는 브라우저 쿠키.</2> 쿠키는 귀하의 기기에 저장되는 작은 파일입니다. 귀하는 귀하의 브라우저가 모든 쿠키를 거부하거나 쿠키가 전송되는 시기를 나타내도록 지시할 수 있습니다. 그러나 쿠키를 허용하지 않으면 서비스의 일부를 사용하지 못할 수 있습니다. 쿠키를 거부하도록 브라우저 설정을 조정하지 않는 한 당사 서비스는 쿠키를 사용할 수 있습니다.</1><3><4>플래시 쿠키.</4> 당사 서비스의 특정 기능은 로컬 저장 개체(또는 플래시 쿠키) 귀하의 기본 설정 또는 당사 서비스에서의 귀하의 활동에 대한 정보를 수집하고 저장합니다. 플래시 쿠키는 브라우저 쿠키에 사용되는 것과 동일한 브라우저 설정으로 관리되지 않습니다. 플래시 쿠키를 삭제하는 방법에 대한 자세한 내용은 <5>https://helpx.adobe.com/flash-player/kb/disable-local-shared-objects-flash.html#main_Where_can_I_</5>change_the_settings_for_disabling__or_deleting_local_shared_objects_에서 \"로컬 공유 개체를 비활성화하거나 삭제하기 위한 설정을 어디에서 변경할 수 있습니까?\"를 참조하십시오.</3><6><7>웹 비콘.</7> 서비스 및 이메일의 특정 섹션에는 작은 전자 메일이 포함될 수 있습니다. 웹 비콘으로 알려진 파일(투명 gif, 픽셀 태그 및 단일 픽셀 gif라고도 함)은 회사가 해당 페이지를 방문했거나 이메일을 연 사용자 수 및 기타 관련 웹사이트 통계(예: 예: 특정 섹션의 인기도 기록 및 시스템 및 서버 무결성 확인).</6></0>쿠키는 \"영구\" 또는 \"세션\" 쿠키일 수 있습니다. 영구 쿠키는 오프라인 상태일 때 개인용 컴퓨터 또는 모바일 장치에 남아 있는 반면 세션 쿠키는 웹 브라우저를 닫는 즉시 삭제됩니다. 쿠키에 대해 자세히 알아보기: <8>쿠키란 무엇입니까?</8><9/>당사는 아래에 명시된 목적을 위해 세션 쿠키와 영구 쿠키를 모두 사용합니다.<10><11><12>필수/필수 쿠키</12><13/>유형: 세션 쿠키<14/>관리 주체: 당사<15/>목적: 이 쿠키는 웹사이트를 통해 제공되는 서비스를 제공하고 웹사이트의 일부 기능을 사용할 수 있도록 하는 데 필수적입니다. 사용자를 인증하고 사용자 계정의 부정한 사용을 방지하는 데 도움이 됩니다. 이러한 쿠키가 없으면 귀하가 요청한 서비스를 제공할 수 없으며 당사는 귀하에게 해당 서비스를 제공하기 위해서만 이러한 쿠키를 사용합니다.</11><16><17>쿠키 정책 / 고지 수락 쿠키</17><18/>유형: 영구 쿠키<19/>관리: 당사<20/>목적: 이 쿠키는 사용자가 웹사이트에서 쿠키 사용을 수락했는지 식별합니다.</16><21><22>기능 쿠키</22><23/>유형: 영구 쿠키<24/>관리 주체: 당사<25/>목적: 이 쿠키를 사용하면 로그인 세부정보 또는 언어 기본 설정 기억과 같이 웹사이트를 사용할 때 선택한 사항을 기억할 수 있습니다. 이 쿠키의 목적은 귀하에게 보다 개인적인 경험을 제공하고 웹사이트를 사용할 때마다 기본 설정을 다시 입력하지 않아도 되도록 하는 것입니다.</21></10>저희가 사용하는 쿠키 및 귀하의 쿠키에 대한 선택은 쿠키 정책 또는 개인 정보 보호 정책의 쿠키 섹션을 참조하십시오."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:248
msgid "priv.policy.t6"
msgstr "회사는 다음과 같은 목적으로 개인 데이터를 사용할 수 있습니다.<0><1><2>서비스 제공 및 유지 관리</2>(서비스 사용 모니터링 포함)</1><3><4> 계정 관리:</4> 서비스 사용자 등록을 관리합니다. 귀하가 제공한 개인 데이터는 등록된 사용자로서 귀하가 사용할 수 있는 서비스의 다양한 기능에 대한 액세스 권한을 부여할 수 있습니다.</3><5><6>계약 이행을 위해:</6> 개발, 규정 준수 귀하가 구매한 제품, 품목 또는 서비스에 대한 구매 계약 또는 서비스를 통해 당사와 체결한 기타 계약의 이행</5><7><8>귀하에게 연락하려면:</8> 이메일로 연락하려면 , 전화 통화, SMS 또는 기타 동등한 형태의 전자 통신(예: 업데이트에 관한 모바일 애플리케이션의 푸시 알림 또는 구현에 필요하거나 합당한 경우 보안 업데이트를 포함하여 보안 업데이트를 포함하여 기능, 제품 또는 계약된 서비스와 관련된 정보 통신).</7><9><10>귀하에게 제공</10> 귀하가 이미 구매했거나 문의한 것과 유사한 당사가 제공하는 기타 상품, 서비스 및 이벤트에 대한 뉴스, 특별 제안 및 일반 정보 그런 것을 받지 않기로 했다 정보.</9><11><12>귀하의 요청 관리:</12> 당사에 대한 귀하의 요청에 참석하고 관리합니다.</11><13><14>비즈니스 이전의 경우:</14> 당사는 다음을 수행할 수 있습니다. 계속 기업으로서 또는 파산, 청산 또는 이와 유사한 절차의 일환으로 합병, 매각, 구조 조정, 재구성, 해산 또는 기타 당사 자산의 일부 또는 전체의 매각 또는 이전을 평가하거나 수행하기 위해 귀하의 정보를 사용합니다. 서비스 사용자에 대해 당사가 보유한 개인 데이터는 양도된 자산 중 하나입니다.</13><15><16>기타 목적:</16> 당사는 데이터 분석, 사용 추세 식별과 같은 다른 목적을 위해 귀하의 정보를 사용할 수 있습니다. , 판촉 캠페인의 효과를 결정하고 서비스, 제품, 서비스, 마케팅 및 귀하의 경험을 평가 및 개선합니다.</15></0>당사는 다음과 같은 상황에서 귀하의 개인 정보를 공유할 수 있습니다.<17><18><19>서비스 제공업체와:</19> 당사는 서비스 사용을 모니터링하고 분석하기 위해 귀하의 개인 정보를 서비스 제공업체와 공유할 수 있습니다. , 귀하에게 연락하기 위해.</18><20><21>사업 양도의 경우:</21> 당사는 합병, 회사 자산 매각, 자금 조달, 또는 당사 비즈니스의 전체 또는 일부를 다른 회사에 인수합니다.</20><22><23>계열사와:</23> 당사는 귀하의 정보를 당사의 계열사와 공유할 수 있으며, 이 경우 해당 계열사는 이 개인 정보 보호 정책. 계열사에는 당사의 모회사 및 기타 자회사, 합작 투자 파트너 또는 당사가 통제하거나 당사와 공동 통제 하에 있는 기타 회사가 포함됩니다.</22><24><25>비즈니스 파트너와:</25> 귀하의 정보를 공유할 수 있습니다. 귀하에게 특정 제품, 서비스 또는 프로모션을 제공하기 위해 당사의 비즈니스 파트너와 정보를 제공합니다.</24><26><27>다른 사용자와:</27> 귀하가 개인 정보를 공유하거나 공개 영역에서 다른 사용자와 상호 작용하는 경우 정보는 모든 사용자가 볼 수 있으며 외부에 공개적으로 배포될 수 있습니다.</26><28><29>귀하의 동의 하에:</29> 귀하의 동의 하에 다른 목적으로 귀하의 개인 정보를 공개할 수 있습니다.</28></17>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:290
msgid "priv.policy.t7"
msgstr "회사는 본 개인 정보 보호 정책에 명시된 목적에 필요한 기간 동안 만 귀하의 개인 데이터를 보유합니다.당사는 법적 의무를 준수하고 (예: 관련 법률을 준수하기 위해 귀하의 데이터를 보유해야하는 경우) 분쟁을 해결하고 법적 계약 및 정책을 시행하는 데 필요한 범위 내에서 귀하의 개인 데이터를 보유 및 사용합니다.<0/>분석 목적.사용 데이터는 일반적으로 더 짧은 기간 동안 보관됩니다. 단, 이 데이터가 보안을 강화하거나 당사 서비스의 기능을 개선하는 데 사용되는 경우 또는 당사는이 데이터를 장기간 보관할 법적 의무가 있습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:304
msgid "priv.policy.t8"
msgstr "개인 데이터를 포함한 귀하의 정보는 회사의 운영 사무소 및 처리에 관련된 당사자가 위치한 기타 장소에서 처리됩니다.즉, 이 정보는 데이터 보호법이 귀하의 관할권과 다를 수 있는 귀하의 주, 도, 국가 또는 기타 정부 관할권 외부에 위치한 컴퓨터로 전송되고 유지 관리될 수 있음을 의미합니다. 이 개인 정보 보호 정책에 대한<0/> 귀하의 동의에 이어 귀하의 제출이 이어집니다.이러한 정보 중 해당 전송에 대한 귀하의 동의를 나타냅니다.<1/> 회사는 귀하의 데이터가 본 개인 정보 보호 정책에 따라 안전하게 취급되도록 합리적으로 필요한 모든 조치를 취할 것이며 귀하의 개인 데이터는 다음과 같은 경우가 아닌 한 조직이나 국가로 전송되지 않습니다.귀하의 데이터 및 기타 개인 정보의 보안을 포함하여 적절한 통제"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:324
msgid "priv.policy.t9"
msgstr "회사가 합병, 인수 또는 자산 매각에 관여하는 경우 귀하의 개인 데이터가 양도 될 수 있습니다.당사는 귀하의 개인 데이터가 전송되기 전에 통지를 제공하고 다른 개인 정보 보호 정책의 적용을받습니다."

#: src/pages/Authentication/Setting.js:135
msgid "wallet address should be of minimum 12 characters length"
msgstr "지갑 주소는 최소 12자 이상이어야 합니다."

#: src/pages/WhitePaper/index.js:145
msgid "whitepaper.download.desc"
msgstr "<0/>백서를 다운로드하려면"
